依家開post檢討果班都戇撚柒鳩

TLDR: 唔撚好講咁多嘢，救人！

理大手足依家仲俾人圍緊生死未卜
連登熱門就幾個post都喺度進行緊馬後炮式檢討
呢個post講一早話咗唔好打陣地戰
果個post問守大學黎做乜鳩
檢討乜柒，件事未完㗎！

依家喺度發表偉論講埋乜一早講咗果班真係好撚醒呀，多鳩謝你
如果我一早知件事會咁嘅我晨早穿越咗時空喺林鄭出世之前隊冧佢啦

我屌你老母啦
有無諗過依家仲喺poly入面嘅手足睇撚到會幾撚心寒?
身受重傷斷水斷糧仲要俾你班人撚

琴日唔撚係你連登班冷氣撚吹大雞叫啲人入poly?
叫人入果個又係你，叫人唔撚好入又係你
唔撚入又話放棄入面嘅手足，入撚咗去又屌人話無獨立思考
你班連登仔玩撚晒啦

如果我係入面手足我第一個唔會放過你班俾假希望我嘅冷氣撚
得閒諗吓點救人啦屌你，仲上連登睇人幸災樂禍講埋啲風涼話

講緊你呀，仲望！

push

救人啦 仲檢討

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

只能不可以擴大損失

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

極緊急 而家只可以用同歸於盡去救理大手足

理大手足撐住 我哋燒到班狗撚驚 好無！！！

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

幫手推，希望救到理工入面嘅人

目仔去左邊，報個平安比我呀